\begin{enumerate}
  \item Un multiple de $23$ s'écrit sous la forme $23k$, où $k$ est un entier. Nous cherchons les valeurs de $k$ telles que :
        \[500 < 23k < 650\]
        Divisons chaque membre de l'inégalité par 23 pour isoler $k$ :
        \[\frac{500}{23} < k < \frac{650}{23}\]
        Calculons les valeurs approchées :
        \[21,7391 < k < 28,2609\]
        Les valeurs entières de $k$ comprises dans cet intervalle sont :
        \[k \in \{22 ; 23 ; 24 ; 25 ; 26 ; 27 ; 28\}\]
        Il y a $7$ multiples de $23$ compris entre $500$ et $650$.\\
        Pour chaque valeur de $k$, calculons le multiple correspondant :
        \begin{align*}
          23 \times 22 & = 506 \\
          23 \times 23 & = 529 \\
          23 \times 24 & = 552 \\
          23 \times 25 & = 575 \\
          23 \times 26 & = 598 \\
          23 \times 27 & = 621 \\
          23 \times 28 & = 644
        \end{align*}
  \item Un multiple de $19$ s'écrit sous la forme $19k$, où $k$ est un entier. Nous cherchons les valeurs de $k$ telles que :
        \[256 < 19k < 3000\]
        Divisons chaque membre de l'inégalité par 19 pour isoler $k$ :
        \[\frac{256}{19} < k < \frac{3000}{19}\]
        Calculons les valeurs approchées :
        \[13,4737 < k < 157,8947\]
        Les valeurs entières de $k$ comprises dans cet intervalle sont :
        \[k \in \{14 ; 15 ; 16 ; \ldots ; 157\}\]
        Pour trouver le nombre total de valeurs entières de $k$ dans cet intervalle, nous faisons la différence entre les bornes supérieures et inférieures, et ajoutons $1$ :
        \[157 - 14 + 1 = 144\]
        Il y a $144$ multiples de $19$ compris entre $256$ et $\num{3000}$.
\end{enumerate}
